大劉家人半夜安裝巨型電視，鄰居無覺好瞓嬲到報警！

銅鑼灣崇光百貨（SOGO）面向軒尼詩道的外牆正進行大型工程，據悉崇光計劃興建一幅高6層樓、闊40米的4,000平方呎巨型戶外電視屏幕。惟工程甫施工已徹夜帶來嘈音令附近居民「無覺好瞓」，有區議員稱近日已接獲十幾宗居民投訴，更擔心日後電視屏幕長期開著，播放影片的閃光和聲浪對居民影響更甚，加劇區內光污染問題。

伍批評崇光向來拒絕與社區溝通，今次工程區議會事前亦全不知情，崇光亦無交代過日後電視屏幕具體運作。她擔心若電視屏幕長期開機，將對鄰近居民造成嚴重滋擾，希望崇光能承諾電視屏幕只會在其營運時間內運作，「佢自己都係開到10點之嘛！10點後再開都無意義，除非佢係準備用嗰度無良咁搵錢啫。」

同大劉家族講「良知」？

乜野嗰度
我以為佢賣屎忽

你指呢句？

「除非佢係準備用嗰度………搵錢啫」

街燈都唔洗開

幫鄰居慳返電費。

呢d財主佬真係唔話得啦

ON9~~果度之前fever21 裝個大屏幕，個光度勁到經過親都要dup低頭行，
好難想象sogo過馬路果個位裝咁大個屏幕會有幾光

咁咪可以做人造太陽。

咁而家大老細知道左

會唔會做下好心唔影響鄰居而唔去裝電視呢？